SHF拉打特攝魂展綜合POST630 8月中旬了

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

8月通販

香港會早二日

8月魂限
8月17日 香港暫預20號派

8月24日 香港暫預27號 港魂未知

11月推介

12月推介

官方食評

官方食評

1月

官方食評

未訂嘅巴打

初步見成效

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

留名呀

十月魂展

以下魂展商品
MB

真骨

shf

蘿蔔魂

星矢

販賣方法

イベント終了後、各商品ともプレミアムバンダイ・魂ウェブ商店での販売を予定しております。
販売方法については8月中旬情報公開予定です。

活動結束後，每件商品計劃在Premium Bandai / Soul網上商店出售。
有關銷售方法的信息定於8月中旬發布。

鑑於疑似炒家搵食

緊記以上內容

無得去會場
以往經驗港魂都會開訂
開訂日子通常魂展後
關於港魂9月4日後

失蹤人口

真骨 kiva
或成最後一塊拼圖

笨大

留名
繼續kiva

又一個Post

爭取見成效

[/quote]

努力集氣18號

k k k 唔識串

上個post講牙狼係dcd
牙狼係真係有出真骨 仲要2隻(黃金騎士同銀牙)
反而神牙冇出

新手學野

應該係時王

kkk koji seto 瀨戶康史 好似係

有人話唔會出咩

話咗會出嗰啲反而唔知幾時出

24號 ？
25號 時王

無睇嘛 淨係知井上正大有份做牙狼 想知出真骨嗰隻牙狼係咪就係井上正大個角色

展品唔係出品

扮女人個套
有霧子

井上正大演嗰個叫神牙 唔係主角

吓 又要搵返嚟睇

明白哂 學到嘢

女角對奶

召喚泊巴

紅巴忙緊

佢雖然唔係主角 但係係反派 仲要係boss

下一部牙狼副標題係神之牙

有冇檔期返黎zi-o到

牙狼預算多一般特攝成倍 打鬥好睇好多

過嚟手撕雞

冇 神之牙都未拍完 唔好諗
而家佢個頭仲要係銀色

班女質素都唔同

佢同古迦壓軸出場

zi-o:過黎俾我踢

唔會有美空呢種貨色

個頭係銀色先係最難搞

仲要間唔中可以養眼

kuuga同電王就壓軸 最終boss

w同drive呢

電王將佢變返童年咪簡單好多

應該唔係咁易
佢個頭似後漂出黎
上完深色好似搞唔掂

*係

出嚟幾分鐘就變身 可以退場

呢2個都紅 但係同小田切同砂糖比就差d
btw我覺得叫w同drive拍佢地應該冇問題 就係冇檔期

到

hi

留名學野

諗返起上星期睇竹內涼真做節目去石森production門口 見到冇drive既玩具個嬲嬲豬樣

海月姬

睇佢食漢堡包

你又知？
Ot

我都想食

聽過 未睇
原來有霧子

已貼

記得唔好亂J女角

但霧子角色似係派膠搞笑

我睇咗啦 啲芝士多到仆街

K K K...

有冇link

#55

時王或成為新SHF

有美波wo

唔識

胰臟女主
同提子拍過劇

笑死 之後人地即刻加返

哦...
我有睇套戲㗎

係咩

之前原來拍亞人做佐藤健個妹

節目出左街之後偷偷加返

仆你個街創動都冇貨

涼真嬲豬嘛

笑

唔係咁飢餓下話

係 上曬電視好於

哎喲喲 陰公豬

一心想帶成隊人去睇去威下，點知得佢隻Drive 無

橙

4仔橙鬼exaid都冇 剩係加返drive都算俾面

諗住有得威

Are you ready ?

睇得出佢真係鐘意個角色，希望時王會見到佢

搶戲

9到12月都已經準備好

佢個錶芯好似一早就喺二騎度，可能唔洗佢出場了

已經要退場

太貴了

講雷

咁買法唔掂

勁過樽

期待Medic 霧子都講雷

可能出埋二拉
例龍我 海海

得一個女主角就夠了

Ex-aid 都5個了

又大戰

簡簡單單20x2 都40

女角大戰

40 x 1290 Yen....

限定呢

搞唔掂

海海就係限定

有社長我就知足了

港魂開時王應否支持

如果開腰帶就入 海海錶芯就

想買喎

18號

入定先囉

可以唔使腰帶都夠玩喎 錶芯有燈有聲

港魂有先諗

同意
腰帶可以後入

買得過

之後等落訂

沒完沒了

有位先諗

出咗碟未

我都想知 又有多幾條片睇

我見itunes 8月21日

車車

Drive錶芯必入

入啦

睇得出佢真係鐘意霧子個角色，希望時王會見到佢同霧子

葛城巧個樣好似老鼠

古迦 W drive
發覺童年陰影入得一個
另外兩個都係後睇

霧子無期㗎啦

金色必入
其他睇港魂

人身攻擊

真係嘛

我都覺佢唔會返
佢係套戲其他冇乜特別 令佢人氣急升亦唔係呢套
只係多左好似我呢啲毒撚識

金色？

新手留名

亞極陀 古迦 係金色 無睇錯的話

神呀

唔知呢無留著

冇特別留意
亞極陀冇咩大愛

頭已側

同意 好似賊

明明預覽都無事 次次放上嚟就咁

買呀

idog係要編輯一下

真係唔知點揀

太醜所以店長變靚 自信即刻返哂黎

終於睇到39

嗯
佢本身唔係買靚仔

要靚架
你見人個樣毒又衰你會恥笑佢
靚仔就唔同啦

試諗下戰兔同巧交換演員做

此劇已完

用緊android 手機

有一集咪巧著平時戰兔著嘅衫同髮型

編一編輯再上載就好似得

長知識了

天才出嚟啦

Paradox做乜全世界降價

玩厭咗掛 利申 唔鍾意個樣冇買

過氣野

人棄我取
可惜無子彈

我都想入

玩厭咗咪放囉

等下都得
都唔急

嘩

真主角

He did it !!!!

唔訂正傻豬

一半外星人一半人
咁係咩人

一半外星人一半人

外星人

突破盲腸

買左cross z charge,人生第一隻shf
急不及待很想玩玩了

Dragon Jelly

筋肉笨蛋

順便訂埋熔岩龍啦 真主角救世界

呢度應該無傻豬了

講乜啊你

are you ready

係中野入到隻豆奶特濃set

訂埋great cross z

訂埋Hel...

無野la

幻德同海海 要衝現 點算 點打大佬好

放心，依排啲拉打shf冇乜邊隻炒得起
你衝現嘅仲可以慢慢等添

魂限狗

Btw鋪頭訂大家去開邊間？
我玩左陣隻cross z charge,shf原來咁正...咩pose都擺到

孤注一扭 或精品

頑

真骨未打大佬未

又係呢張

我覺得人車 合一左好型

拎下其他角度啦，何況你仲有咁多effects

無位放諗唔到點解

擺

早

早
星戰好似無新野

你收訂單就唔洗衝現啦

早
做乜 ？

遊巴早

海海好少見人放
反而幻德多

一日容易又加班

搵錢找尾數

幻德好型

冇錢架....

啲人話...
無謂拗

你份糧包埋㗎嘛

睬你都傻

期待

自願性行為
你情我願

等出貨製造商機

我真心好鍾意OT㗎

咩展乜展就出左成堆Sample，係唔知笨大何年何月找數

泊巴早
今日仲有乳

魂展再嚟

咁你收住幻德先啦

貧乳啫

....我係路人甲

叫佢出左無敵同Kiv~~~
sor 唔記得點串

真骨展品

叫緊某人？

無雨落

大家早

買囉

良心價

d人咁都棄單

無得炒嘛

或者佢本身入多想..

社長直接派埋10月單 笑

入咗好多手嘛

噢

ALL IN

訂爆佢

有無巴打求求佢

救救*

其實價是可以講的

最後一隻㗎啦

早
又要扮工

是日扮工 陰天

幾時先等到收工

早晨，扮工還債比米青

好波

肥布歐布價幾多

當然

生命嘅循環

精品必勝

btw尋日買咗新相機，荷包君好痛

意思有新相睇 ？

消耗公司資源
冷氣任開架喎

早
終於等到月中啦

你涼埋我果份囉

痾個屎先啦

見鋪580-650不等，fb唔知
預巴要入？

返工唔屙屎 點hea時間

高端玩家

努力工作 咁時間咪好快過囉

做野要用，無得唔買

之前份工廁所冇冷氣

睇ooo發現映司每次開大技都係大嗌 去死呀！
好暴力

咁就不了

聽日係咪grease黎啦

人地靚仔唔屙屎㗎

對海海無愛，pass

集氣18號

YES

認真陪腦細工作

老社長呢

練葵花寶典

咁快又月中

今晚更加失蹤

夏天屎都唔想屙

無錢沖現

好野呀
等到鳩增生啦

買木塞

箱入

J到昏迷

可能好平呢

其實只係普通叫喊聲 日文嗌”死呀”唔通真係”去死呀”咩

粗粗地擦膠頂住先

已起雙飛

也咩囉！！！！！

真正嘅OT係可以OT到冷氣都熄埋

)*( 點放 口 ..

哦

唔撚係掛

呢啲真係屌佢老母

中央冷氣

今次都係純愛系列
早知買埋傻橙家姐

以前返過日資公司 試過聖誕節OT到2點

暴力的愛情

日企真係比狗屌
崇日撚都要咁話
管理模式同文化專制到

你班扮工仔

笑甚麼笑

Bandai 時間未月中

上旬都未到

去死呀

也咩囉 ！！！！

唔俾食早餐 明明5點半收工 成日俾佢呃到6點先走
每星期仲開啲無謂會 真係狗也不屌

狗也不屌

都係垃圾地方好

天氣一差就...

我認

叫天不應 叫地不聞

8月中旬好興奮

同意

我都係垃圾地方 hea下hea下又一日

相認

星期四可以鳩嗡下劇情

也咩囉

包紮傷口永遠都係咁包

扮1工ing

扮2工

btw grease死之前連手仔都掂唔到

波邊都無份掂

那有

係咪可以唔加密啦？

有得壓下囉

應該個個睇曬卦

星期四應該要睇都睇咗
未睇都唔會睇

無錯啦喵

好正

喵乜春呢

寵物小精蟲

呢套係咩日劇

我未睇

你都無時間睇啦

唔代表唔會睇架嘛

屌

放返條link

唔好下年先出 build 都完

笨大真係好野

有邊到可以買翻第1-4彈新版幪面超人頭

竟然係poppy

永續exaid

同人講exaid未完

無敵就等下啦

又會好似之前avg3 infinity war咁 唔知幾時講得劇情

咁搞法zio完都未必出到無敵同lv99

撒旦先生

仲要下年3月先出貨 咁2月呢 1月就話熔岩龍啫

的確下年3月先出

唔好下年先公佈*

24號

再唔公報班人當佢斷lin㗎啦

其實真係以為斷咗line

tokimeki crsis
poppy

差劇場版忍者就齊人
我真係恭喜你呀

而家出返exaid d人都無動力買喇 呢隻食現都得

笨大你捉唔到路

推

無人理的戰士

無敵呢

不了 冇咩儲齊line 癮

有冇圖睇下

淘寶買一套? amazon jp?

有布歐點可以無佢

我仲有力喎

食現

冇買布歐 太大隻又冇乜愛

依個幾正 好能好笑

出無敵先買

你地唔買佢就唔出無敵

個個等食現無人訂
上樓希望又嚟啦

呢隻冇咩興趣

有愛就要訂

Poppy~~~

有冇人覺得poppy呢個頭(髮)配ex aid D大眼好違和

證明exaid 真係最好賣既玩具 到而家Bandai 仲未肯放棄佢

好少有套拉打出得咁齊

唔係本身皮套都係咁咩

最估唔到係仲未肯公佈final form 而出其他角色

附上圖片討論

尾二form 都仲未出

Final form 得背影

我知 但冇乜出場冇留意到

J都J人間體

邊有咁多好似桃姐咁

我覺得有少過長

手腳*

poppy都出埋無敵都未有正面

Bandai 啲比例永遠錯 細至啲角都錯

有正面唔公佈都冇用

展品 近日受注

睇全身圖係怪怪地

到底天才定無敵先

啱呀

打和

兩隻都唔出

桃姐有咩唔同? 唔識

無敵 1賠1
天才 1賠7

無野中 表現輕鬆

但我又feel到永夢99就黎

下個星期仲有一轉魂限 睇下乜

男人比例

奇奇怪怪

一起身見到有poppy
有啲想狗衝

突然間ff dcd十週年出神主牌/diend真骨

1賠幾多

我睇到一個投資機會 決定訓身

有愛衝啦

上樓希望

我想係dcd神主啊

睇下幾時孤精開訂

無咩事我出返去先

上樓可以都係跳落黎

孤好快啦
不過官圖都出埋 精都快

孤注一...............擲

明天有啦

今日係咪已經公佈哂會出咩shf?
原來今日係飯島寛騎生日, 點解唔出無敵賀一賀佢

就下星期啦

被遺忘既人

配角嘛

可以因爲用同一個body 所以好怪

生日出條女俾佢

條女佢㗎咩.....

條女係真主角老母黎 比啲尊重

識食

對，咁先正
收埋神做仔

玩左兩玩發現大脾hi到d黑色，要點先洗得走？

唔怪之得
老社長係綠色

老社長仲識食，又有時間停止

孤開咗495

開返個港魂賀一賀佢先啦喂

日本限定

時間停止

我諗多咗

準備訂啊喂

無諗多

努力

唔中

時間停止緊係玩人地....

新果套高達個時間線係獨角獸後

但訂完就想訂埋無敵

cls

好多痴線佬自改

幾時到Bandai 出

首先要有無敵你訂

連poppy都出埋
Lv99呢？我呢？
個個都有得出係我無得出
Exaid 版啊雞-永夢bb 仲話天才玩家
屌你笨大

一見到變成光個特效就…

有無人知

必買

擦唔甩
最衰自己想佢做一字馬，扭得太盡

我自己都係咁

para dx , brave 50

試過壓到大脾有條壓痕
但過一排自己彈番冇左

呢二隻當展品算

未出咪永續囉
係咪仲有lv x-0

唔係咁攪笑下話

仁叔 龍柒返咗貨
不過個價5xxx

嘩屌你老尾 今日要走去聽耶蘇得閒一入黎睇點知係poppy
點估撚到你呀死Bandai 咁想齊line

要齊line唔差在出埋graphite shf吖笨

咪提佢啦
無敵排緊隊㗎

神：阿女/阿媽，呢到隊頭，打個靚尖先啦
無敵：...

lv99 讓我去啦

佐野岳

聽講有melon一齊拍

係

一樣

坐係度呆左成5分鐘 釣魚又唔係 瞓教又唔係
眼光光望住個mon

你有霧子望下 我乜都無

那有霧 出面乳都冇滴

無𡶶無乳

周圍行下算

上網睇同人算

咁free

用電話睇

又可以清靜幾個月

眼瞓到電話都唔想用
就係想瞓

借比車車嚟做背景咋

係掛

係
好慘

大乳 我地一齊瞓啦

無敵

霧子陪瞓都唔要

今晚石原陪瞓

reverse 返去後生時

點訓得著

又幾靚喎

年輕力壯

p圖都慳返

做埋時王都得啦

諗起都

拳頭硬曬

精品
已說讚的粉絲專頁 · 3 小時 ·

Black horse (S07B)
訂價 HKD $499
訂金 HKD $100

賣身

唔理我上面張圖

無乜特別

特別在佢係石原

MB近日未

完未*

睇逃亡花未
有蒼井胸

Nico 比老社長捉咗
同跟人去美國果陣，
大我都係綠色

騾仔賣騾仔

唔鍾意

肯埋單咪得囉

屌騾仔閪

怕比老虎鬧

太似胡杏兒 不了

無興趣都係睇拉打算

呢層我都係咁諗

丁到眼懞

真係似㗎

係咪好小地方有得賣cross z shf?
尋晚行inspoint同信和都無
暫時都係見yahoo bid有

買great cross z囉

又冇人叫你丁
大佬呢套戲黎架 個個一黎就諗住似胡杏兒丁唔落
要丁都丁長澤阿美

趕客

fb間唔中有

粗粗地劣住先

cross z好似係有稍微跌價既?
最好都係上fb啲買賣group search下, yahoo bid幾錢?

集齊4隻

咁劣阿美得啦掛
不過反而冇咩意欲買佢本寫真

暫時

連原價都唔記得了 好似415？

yahoo bid 425,430都見到有,全新

好似咁上下, group不時有啲400樓下, 全新只check件

炒起左 10蚊
箱入都賺240

咩叫只check件?
400樓下好吸引

無曬老現就升少少

當玩過啦

有啲人開咗盒聲稱check下啲件有冇問題, 但照話自己盒嘢全新 自己睇清楚

呢句野好濫用

會唔會有D情況係條友撕左body 薄薄地果幾塊膠紙,都話自己全新?

咩都有

有冇撕都check清楚啦, 唔撕咁玩都見過

咁真係吹佢唔脹
多謝巴打提醒

泊巴 你呢排又唔霧子又未睇咁 好難交代wor

留名睇野

出咗條女都無乜人理 exaid熱情不再

過哂氣，build都結局了

條生產線慢到

糾結緊訂唔訂好

生產線快與慢 講呢啲

買cross z? 唔要great cross z?型好多。 btw打算買埋build隻電單車

預香港無乜人訂 有愛就衝 無就算

各一啦
唔打算買車

build我都正買百事cross z儲齊哂好過份 天才阿 你幾時出

糾結緊 對個角色有啲愛但出到咁樣

完全唔過份

佢會改掛

點都訂

冇愛 又唔係真人 無敵先買

雙入啦

一隻已經極限了

真人...？
我驚你後悔咋

我想買齊4隻cross z+crocodile rogue

唔係呀

都係marketing既錯

唔買海海 邊個唔買海海邊個就係屎 係雞 利申 衝現!

有人岩?

真係真人嗰種

堅持唔買 so

熔岩拳我見到268

其他廠好啲 玩女的話

你做乜鳩
冇愛 做乜要買

岩岩行奇趣 見到238 dead heat drive 即屌阿 咩阿 btw are you ready (你雞(預巴)左未

唔急啦

買現貨會唔會坐底貴一舊水?

唔係玩具 買到松田るか返嚟就話 玩具不了

海海咁慘

熔岩龍無得輸

俾多一舊水先叫有愛掛

松田るか

睇下咩情況 餓狗搶屎就一定升

邊度？

沙田奇趣

好似奇趣

唔好諗喱啲 現貨價格可升可跌 有愛請預訂

...佢遲入坑就無計嘅

咁就買左了

依家好似仲有great cross z同熔岩龍訂?

三分鐘熱度
一個星期就知個價硬唔硬

支持

出得幾好

嗯

買埋架車

我驚隻鱷魚佬到時炒到飛天

訂左

睇下有冇人放單囉 仲有一個月

睇石原

冇用嫁，啲人到時又會話對角好長，心口啲紋又唔靚 唱淡

放心喎
印象中有班人話棄單㗎

都係要睇出成點

咪係囉

未出貨唱淡 出貨收成

除左隻角的確長左啲 整體覺得好靚

睇下點
仲有一個月時間

衝下 幻德

聽日有開箱圖睇住先

棄乜鬼 又唔係起雙飛
訂得一隻 如果覺得唔靚要棄既 當初都唔會訂啦
除非

有石原我就上水

仲有一個月咋

十億都係

狗衝的錯

又到星期日

搞我二奶？

magma咪又係角長

星期日睇老社長

年輕氣盛

製造商機

我老婆嚟
搞返你個霧子啦 呢度冇人同你爭

今個星期日 (追build live 就知我想講咩）

其實熔岩龍我睇唔出

係囉
最衰笨大呃鳩我等我狗衝訂

佢係你正印咪啱
而家做我二奶 冇衝突

你拎把尺打橫放就知

都係角長咗

好彩小弟接受能力極高

眼殘 一開始唔諗住 之後再望都唔覺

狗屎垃圾都照啃

設計師總會有佢睇法嘅

因為唔識自己改造

你唔好咁講
係會揀

睇完展品 絕不後悔

是但啦

因為永夢生日慶一慶祝......

出99都無咁燥

正如龍柒都好靚
定價都抵 仲要而家跌到咁 絕不後悔

笨大比你估到仲係笨大？

返咗貨同時又減價

咁又係

你見build成條line都魂限咁濟，無敵同K先生都未出世就知唔好諗笨大會點做，冇野笨大係做唔出

都有三隻通販

無敵都叫有個影
K先生

沒有圖片可提供

ok我訂

孤開咗啦

即狗衝

贈送埋簽名就無得輸

好似個個角色都有shf咁滯
差nico?

已射

送簽名 有就好

加油
孤開咗訂啦

有簽名會嘅話 拎俾佢簽

有先算 好似冇出寫真
又好多嘢拍

hm仲有得訂

見到 聽日去
有愛就得😘

揸手會

咁嘅身材點出寫真

又恥笑

Poppy
又skip，bandai SHF呢排真係慳唔少

唔得咩
健康性感

係呀

預巴鋪頭實有既

好似第二樣野嚟

可以j個樣

咪就係

嗯
怕煙味

我真係未幫襯過衰仔 我屋企附近得精 而家大多數係自己㩒然後叫fd寄

細就健康 大就唔健康

點都好過美空

易襯衫嘛

更健康

唔好鞭啦
仲有二集

巴打我幫你頂住，你走先

我參透唔到呀

想快啲睇zi-o個女主

到底係點

喂
我就唔信嘅

易買衫

我都等緊

等緊對腳

咪幾靚

樣靚都夠

事旦啦

黑絲

永遠支持預巴玩具

箱入了

冇咁多錢

箱入松田るか

漂漂佢囉

頑童

shf無得睇

之前唔係好多poppy 派架咩 出黎隻揪
話說今朝見到幅圖以為假，點知⋯⋯
你遲啲先出呢隻啦大佬

in's

Poppy 好正喎 近年最正

載咗面罩㗎

而家啲人真係衰 明明預巴講咗好多似唔係國寶老闆都仲屈佢 都唔知邊個咁衰係度散播謠言

做咩嬲豬

真咩
我仲一路以為
被騙了

無事嘅漂一漂

篇文又要出動

今日唔抽你水啦，見你比咁多人圍毆

唔好再燈啦
俾人誤會

泊巴識貨
我發覺我地d口味都幾夾

不過又真係經你地講一講我先有留意

齊J

未係最正，不過一定係top 3

交流一下

平時唔會去d要上樓既店

石原

人地咪寫左UC0097
睇片仲見到3號機不死鳥同公主著制服
講緊開左盒後既故事

咁都有真心膠

搵唔到

點解又有原石呢 ⋯？

因為笨大要出玩具

睇錯石原

無你check埋qc唔收錢仲想點
搞手只求開心

垃圾雞去咗邊

一向真心待人

poppy真係好撚正

因為要鞭屍

熱情不再

精品 每次等孤開完先開 跟住再set低過孤幾蚊

好有熱情喎

破盒處尋開心

㩒住砌

某人啦
預巴一向清泉

心中有圍火

對腳

今期流行係咪碳喲

邊條粉腸

心火熄滅

極熱肌肉
燃燒靈魂
我的.....

呢啲真係痴線 寧願一齊唔賺嗰幾蚊都要低價搶你生意

人人有玩具訂

山拔山河呢

這就是精品

今輪無野訂

留返比你

我力拔山河

搵食啫

以前等精出貨好似遙遙無期咁，宜家仲快過孤

我搶㗎

孤要轉一轉物流公司啦

差1，2日冇所謂 好多時拎咗都冇時間即刻玩

個個好似你個諗法就世界和平了

趕住貼圖呃like

我驚件玩具喊咋

今個月嘅貨要3月 上個月嘅熔岩先1月喎
唔通 ⋯⋯⋯

2月

突然轉玩法
9月就開魂展慢貨 2月就出貨

ff

2月 harzard 應該

上次lv2社長都係魂展後4個月出

仲有24號有啲嘢呢

襯東南亞魂合併慶祝一番

再販還再販啦

聽日孤注落訂先

Magma and great 👍

去fb可過數訂

我就係岩岩fb問完，聽日過數

支持孤注

今次我冇出聲

大勇

衝現先係正確

推返上嚟

使咩聽日，網上銀行搞掂埋

叻啦叻啦

輕輕鬆鬆

公道自在人心

仁叔阿美直送
直送仁叔長澤阿美

咁推法又一日一個po

講廢法仲推得快過公佈新野
雖然今日都有隻poppy

突然出返exaid 太興奮

直送最開心

廢話 不了

咁講下山本彩

過嚟nmb post 一齊講

exaid威力好強

poppy

心繫大乳

最重要唔洗訂
限期前任cut

條line應該未放棄嘅 大家一齊集氣無敵

popo..威力太大力了

Why not both

18號老社長優先

聽日等日本仔開箱

好

想睇grease

pass 一心老社長

非常期待

zombie

分分鐘劣成晚訓唔住

屌你有聲

Poppy 有出過㗎 喺個套超全集個限定度

佢自己都有d水著有登下雜誌咁

等199再入

自私丁

Poppy 只能咁丁

ok呀

正

最好的角度

條野準備

後面誇啦啦
正面好空虛

都有B下話

多過美空

A

Poppy 都有日本B既

美空就....

AA

........

唔怕！美空既賣點就係咁！蘿莉

蘿莉控

勇者當然係Medic 控

同樣冇波
poppy後面好肉地過里央

btw 有無巴打知drive shf 把方向劍同車門槍 跟邊隻shf

wild

依個問題值得研究

Poppy 前面好似有肉地過理央 就呢兩張圖比

thx 原巴 btw 好撚型

原來上個禮拜上仁叔訂咗zi-o 腰帶set 12000yen連運費 自己都唔記得

9月香港現貨係咪會平一截 求賜教

同埋見唔到有寫有特典

Drive line好嘢嚟

我覺佢對腳唔太得 係咪咁樣好野法 chaser 海海

我都想知

咁應該amazon 訂冇 龍我係8月4開始訂

咁9成俾人炒起

得日本玩具店有特典？

唔好諗

社長紫mighty 炒咗一年 出港版都回落返

Hmv jp 個網都有寫有 但完咗

唔明個玩法 唔係初回特典 第一水一定有咩？

唔好諗 仁叔搞掂佢算 定 唔好諗 住有龍我特典

前者

希望唔好cut

唔會啦

條腰帶暫時睇無得加錶芯以外嘅嘢

呢個網都預約完咗

隻手有得再加

有腰帶算

決定要齊dx

錶芯延伸都可以加嘢向上/兩邊發展嘅

加油

第40集一出場就玩咁大

仲好意思咁大聲講

算啦 係佢到訂又唔係十惡不赦

最後開始睇落好似冇budget 咁不停派膠推銷幻德啲衫 食負皮都係咁話 唔明點解好似要做衰佢咁

變身之後既出場又少 已經唔係好記得rouge 啲打鬥點型

又慳返個5蚊銀啦

睇緊41
睇下幾時覺得拖

因為精品平啲呀嘛 攬炒玩法

中國人做生意就係鬥平

米青開咗啦咩？！

哎我屌 我啱啱經過咗寶琳個間架屌 又要搵日特登行過去

如果我係精品就會一齊開貴嗰個價 反正調低 孤仔又會跟 所以諗唔明點解要攬炒

等聽日睇日本仔開course同海海

開course

米青做咩咁生性呀 說好不是開始有得訂先開咩

係咪得poppy新出

玩燃燒財力
玩家係有得益不過唔會長

官方開咗p-Bandai 個網頁出嚟就會開

無藝術品?

海海事旦啦

係on9

乜鬼黎?

下星期分解

食得㗎

之前明明唔係咁

好多人好緊火嘛

一打唔駛數

世界大戰

出現了

嬲左 嬲埋右

愛與和平

有效率

緊火

大乳唔買標？

一提霧子就冇得傾

哪有標

亞樹子原來都...

可能中斷好似龍我咁轉腰帶呢

最近買完隻she build
想後追返drive speed form 同 final form
邊到會有得買

fb好多人棄坑

淨係想追返drive
可能個人鍾意竹內涼真

依條又係好好笑
間事務所又比條片出街果吓好正

我少上水咗
補下新機圖先，full frame有撚用咩，拍片機

最鍾意睇唔理形象嘅片

買過部

咁又唔得，做野>玩

要練下啦

話時話仲未買黑布

標錶啊

淘佬

又話謝絕淘佬

我唔講佢都會㗎啦

支那寶

不得了

某谷淘a點知嚟咗b

放咗工可以放鬆下啦

見到 冇追post

純粹路人甲

明天休息

有睇 仲有人問佢拎link
果然中國人思想想貪小便宜

最近成日放假喎 清假？

睇醫生

紅水

又睇？
覆診定傷風咳未好咋

準備悠長病假

摩西

小心身子
叫左你丁少啲

丁多啲先好 促進血液循環

其實唔難

真男人成日流血

啲菌行得快左啊

今日咁多poppy

無錯啦！

無咩特別

叫poppy幫下手

POPOPO

Medic

放心無可能

不過佢未結婚既

爆po啦預巴